[A/I/PC] 爐石戰記討論區#38 到底仲會有幾多OTK?

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

COMBO牌全部4COST以上 仲有兩張心靈尖嘯清場保命

Tempo mage 上到r5

聽聞巴西大法既acc俾google全線ban晒
要打電話去解封先得
有冇巴打試左

貼多次

世界大賽week4 台灣vs大陸
大撚把花生食

另外 香港對泰國

8 月 21 日：下午 4:00 CST
8 月 22 日：晚間 10:00 CST
8 月 24 日：上午 09:00 CST
唔知邊日

留名

R5上傳說用咩deck好

威茲邦

新版勁既係得機械戰/hunter, 其實用返d搶場deck就ok， e.g. 奇聖 偶薩依舊op

jade rogue都廢
更何況pogo rogue

新個dotk 基本上同以前藍龍德 廢撚牧差唔多，無得counter, 打得唔夠快佢齊卡就gg, 總之今版control /宇宙deck 收皮

要沖rank 一係搶場快攻一係otk

自己睇tier list

順draw爆發快過jade, 但頭幾turn無兔就收皮，遇快攻都係收皮， for fun is okay, rank不了

亞服80金互射

兩隊而家都不敗

lm

邊度聽返黎

已換

外國d網講而家課會出error DF-BA-PDRC-14
我自己試完都係咁

e家冇貨唔知

雙術唔洗

打兩張惡魔研究計劃撚到啲狗牧仆街

又用個分身試下#1副蛋獵可唔可以兩日r25>r5

### egg hunt
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 射燭弓
# 2x (1) 獵人印記
# 2x (1) 裝死
# 2x (1) 追蹤
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 懼鱗潛獵者
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (3) 魔暴龍蛋
# 2x (4) 側翼攻擊
# 1x (4) 馴犬師肖爾
# 2x (5) 科科笑的發明家
# 2x (5) 食肉立方怪
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 1x (6) 恐怖綠苔怪
# 1x (6) 長鬃草原獅
# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽
# 1x (9) 克洛許王
#
AAECAR8I+AjtCdPFAobTApziArbqAsvsAoDzAguNAZcIq8IC2MICnM0C3dICi+EC4eMC8vECufgC4vgCAA==
#

呢副

機械戰贏唔贏到術士嗰三副？

用雙術覺得好難打
對快攻清哂場穩定左
有時都係得返十血左右
好易被衝峰法術直接打面收頭
對藍龍人地唔洗齊combo
都可以直接射1x血
對節奏法更加被打面打到仆街

所以我擺左2張吸血地精2張手牌變隨機惡魔

雙術唔係控制

德魯依戰記?

而家雙術都照落變惡魔

變完
0費食左佢吸返5滴血

送隻領主比對面
等佢以為執倒寶

睇片見過術士自己變領主
對面733 copy左張0費吸5

輕鬆10連

分身都咁多粉合成副DECK

下個分身玩國王德,要知己知彼嘛

打頭mag

蜘蛛炸彈會唔會好卡手

唔會呀 起手對術我會留 zoo佢一定要解 唔解等我法術/333觸發死聲佢就輸晒節奏

我試過唔夠zoo快

不過暫時樣板唔夠多,仲係低rk區班新手唔識玩唔作得準

呢副deck舊時都已經被快攻剋

奇蹟賊加左張張334強度有冇勁左好多？ 抵唔抵合

好用過SI

咁打起上黎係唔係t1-2既牌組

miracle 係t2

亞服80金互換 KennyY#4168

依家有t1deck咩 zoo？

加左

zoo 單騎 單賊 雙薩 好似係
感覺上 只要zoo一日係T1 單賊就一樣會係T1

hsreplay數據同我有d出入

zoo 雙術 單賊 maly 德

SHUDDERWOCK SHAMAN仲值唔值得合

一直覺得hsr流流地

法師新傳幾好玩
啱啱用右手連抽兩隻232
打咗18點傷害出來絕殺咗對面

單賊counter zoolock ？ 點打法

334係邊張？

亞運

藍龍德同秘密獵值唔值得合？仲玩唔玩到今個版本

秘密獵我都諗緊合唔合 554傳說 好似會死 宜家未夠一個月

垃圾game 越改越西

洗入去既牌會double果張 夾蜘蛛用

我用436 頂替

亞服80金互換 Sai#41442

用spell都係捉zoo 其他都55

想玩token薩 但係之前唔夠塵用 拆咗張金dk

之前都試過次單數聖 用落真係冇咁勁 咁奇蹟抵唔抵合 你地個版本係點

新post留名先

miracle而家都唔miracle
轉哂放sprint

咁你個版本係點樣 打落順唔順

我用緊依副 無si7打快難打左
同埋3/3/4好多時都係當白板用 玩左十場左右未試過準時t3 3/3/4 t4 4/4/4

咁點解唔放番si 既然SI抗快又好啲 當白板用都差唔多 定其實佢expext你t7先打個combo

放si7無夢想

終於傳說咗
好多雙術 死聲獵 單賊

單賊其實改左邊幾張牌？

利申：唔太信hsreplay

由R5 0星打起

見多咗好多入返貓頭鷹同加咗血騎
仲有5分傳說法術必入
每次佢用就收頭

血騎個版本係點？

都係搵位入血騎拆對家521

334 起碼迫到對面要解你
多zoo 既咪放返SI 7
冇話邊樣好定唔好
自己汁下副deck

上個post既樓主可唔可以分享下新既奇蹟蜘蛛賊
啱啱玩反 有新卡想舊果副奇蹟改進下

見過副佢自己都有入521
俾佢食咗埋自己聖盾
出咗12/12

5分傳說係邊張？血騎係食聖盾個隻？如果係既好好奇點解會入

新手... 有冇人加我朋友 一起解任

咩服

亞服

連7個void daddy 都擋唔住apm牧了

個手速要好快同唔好做錯
只有COMBO PIECE + 多個TURVY

換血+血騎 我連si7都抽走左

新抽爆deck spell ;
係 落地食大家等對家解唔到

用長城爬到r1 然後係 滿星又贏又輸咁 最終都係玩zoo贏埋最後2場上傳 r1勁多死聲獵

rk16 連輸到 rk18
卡手卡到癲真係無得好怨

R5有咩deck爬分效率高？
改版前r4, 一改完個meta未定就輸返去r5
琴日睇完toast玩togwaggle druid合左副黎玩，一場打好耐又開始比人counter，成晚都冇咩升星

單賊

真‧技術遊戲

好友對戰plan好晒都咁抆水，真打冇可能過到啦，要全場939又係冇可能

點解鄰國d人玩爐石可以玩到咁恐怖, 成日都見到呢d玩法 打比賽都無咁恐怖

80金互換
Pikachu#3359

玩唔掂好心唔好玩,去打休閒連下啦

用模擬器就真

早兩日仲諗住拆左張金卡subject 9換塵
今日先知原來張卡係入到deck

上個版本無玩 今版返黎用dog副死聲獵上到Rank 5
好開心

去開放用呢張可以玩佛祖獵

死聲獵太多人玩已經唔想玩了

分身上R5計劃呢

15now

當我遇到自己遇到死聲獵 我就會開始用單數聖制裁佢地
死獵完全抗唔到快同zoo

我用薩滿入滿earthshock已經好易打

ZOO

最驚係佢後手3+1

我玩個套無冬幽同暴龍

玩mech果套?

內戰mech嬴

係呀係呀 蜘蛛炸彈勁到仆街

整左副機神獵玩嘢
322搵copy
666好易震走全副deck完combo
但主要問題挨唔倒到T10
應該落啲咩？

521有冇落

分身用金whizbang 上傳計劃，暫時用左1日r25打上r17

無啦啦咁多控術架
合副單數戰玩下, 玩得10場, 有4場都控術
60%win rate, 打控術就輸

要怪就怪Kripp 啦

amaz都有玩,但好似r19後已經放棄左

kripp而家玩緊我用緊果副死聲獵,睇怕又更多人跟了

偷牌賊勁好玩

我都玩緊全職業機神發動嘅挑戰

rdu legend1用whizz連贏3個game

個skin點先有?

放whizbang入deck就自動轉

自動轉做優勢deck

我果副係miracle 加 4cost spell , 冇落tess

加埋傳說法術
抽爆完 4cost洗牌入deck

有呀 不過好講運
盡量都唔出4cost 住 多左10張 好易卡死

你咁玩好似靈活d

我tess 同 cutlass 都唔落 費時內戰變垃圾

岩岩打左場內戰
又係偷牌
我擺左兩張4cost spell多牌過佢先冇輸

不過tess好好玩
成隻優格咁

1cost 既賊牌好勁
睇人地玩就係第1 turn 準備加4cost spell
第2 turn 抽到 DK
不過到自己玩就唔會咁好彩啦
落4cost spell 既時機好重要

我放棄左佢啦 好多時偷返黎既牌都冇用
再cast會有毒添 例如 psychic scream 巫妖王張6cost

我個金whizbang用蒞做daily quest
BTW amaz 把聲好撚煩膠

對面有優勢就真 r17已經打到好辛苦

美服80金互射

卡咗係rank4...

我另一個分身都係

屌
一玩單機戰就全部otk

贏幾場又輸幾場

用緊咩deck？用偶術上到2又俾死聲獵打返落黎

藍龍德藍龍賊單賊

王禍+阿洲 輕鬆打機神牧

啱啱APM打國王德
佢偷晒我成個COMBO但唔識做
做到一半就FAIL

仲要佢換咗佢張DK俾我
咁就贏咗

一見到對面係果副機械克穌因德就唔想玩

點玩?

打得穿都比佢磨好多時間

1日r25上r10完成 聽日上埋r5 不過玩死一副真係好悶

賣點黎

佢其實係咪gay

用緊呢副控制防止戰打rank 輸到仆街
係網上見到shy介紹 以為唔錯
但係打十鋪輸八鋪 有冇高手指點迷津
順手想問埋有冇控制術既最新牌組
### Control
# 職業：戰士
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 城鎮通報員
# 2x (1) 奧米伽組裝
# 2x (1) 恆金單輪機器人
# 2x (1) 盾牌猛擊
# 2x (3) 狂熱的狼人
# 2x (3) 盾牌格擋
# 2x (3) 石丘防衛者
# 2x (3) 苦痛侍僧
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 1x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 2x (3) 魯莽揮舞
# 2x (5) 拋彈機器人
# 2x (5) 科科笑的發明家
# 2x (5) 鬥毆
# 1x (5) 齊里亞斯
# 1x (7) 瘋狂天才爆爆博士
# 1x (7) 血吼之斧
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAQcGogKqBtPFApL4Ap74AqCAAwxLogT/B/sMm8ICyucCuuwCnfAC4vgCg/sCnvsCs/wCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

快攻又話冇腦打頭
combo/控又話磨得耐
咩都唔洗打

依副應該食快攻

最耐試過王禍賊內戰 一個15刀一個14刀
少1攻一定輸硬但又唔投 結果磨左成半個鐘

做咩今日tom個台咁多人洗頻

用咩上

我得1張爆甲aoe
打果陣覺得副deck d機械人生物好弱
對快攻唔卡手都ok，對慢d嘅又巨人又lichking嘅單解連盾都上唔到，得隻534賺到tempo，其他d人多數都極速解晒或者打爆面

### egg hunt
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 射燭弓
# 2x (1) 獵人印記
# 2x (1) 裝死
# 2x (1) 追蹤
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 懼鱗潛獵者
# 2x (3) 蜘蛛炸彈
# 1x (3) 貪食軟泥怪
# 2x (3) 魔暴龍蛋
# 2x (4) 側翼攻擊
# 1x (4) 馴犬師肖爾
# 2x (5) 科科笑的發明家
# 2x (5) 食肉立方怪
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 1x (6) 恐怖綠苔怪
# 1x (6) 長鬃草原獅
# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽
# 1x (9) 克洛許王
#
AAECAR8I+AjtCdPFAobTApziArbqAsvsAoDzAguNAZcIq8IC2MICnM0C3dICi+EC4eMC8vECufgC4vgCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

幾貴下

以前淨係玩控制同COMBO
1RD係要諗幾耐下

今日玩下快攻
其實都好用腦

究竟話快攻無腦或者控制無腦班人係唔係冇玩過

美服80G互換 TERRYGG#3816

有D野唔明, 點解咁多較為高RANK既STAMER玩CONTROL DECK都會落733換牌
但係又唔係用黎做COMBO 只係打打下換人D牌, 做咩尻

RDU??

隻# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽 Kathena Winterwisp 成日都召唔到野
有冇改良版

都算核心黎,如果前期野獸到晒手,就咁出體質都唔差既
都試過西瓜食左佢再1費死聲出兩隻866

停左2年左右近排玩返, 有D問題請教
1. standard rank係唔係1年改一次表?
2. 每次出表係會ban last出既2個pack?
3. ban完之後會唔會有一個星期時間比你碎卡拎返全數dust?
4. 依家衝rank係唔係odd pal最快? 我見人玩control warlock交換deck都幾過癮

# 2x (3) 蜘蛛炸彈 Spider Bomb 好似好奇怪咁既
因為得一張# 2x (5) 科科笑的發明家Giggling Inventor係mech

都係要兩張,不過好笑係我打到r12先記起可以合體
不過我係要佢既死聲效果,打4費88巨人同賊3/3/3(武器攻擊後+1/1)都要用到~

Hi 本身add 左你

1. 係 每年4月左右改
2. ban最舊果3個 19年改就ban17年果3個
3. 就咁rotate唔會有原價退粉 入hall of fame就話直接退粉比你
4. odd pal, odd rogue, zoo warlock都快

驚已入 睇下今晚打唔打到

amaz 咁都贏到

想問雙術/單賊 打zoo係五五開定劣勢？另外上面巴打副控制戰玩唔玩得過？

偷倒0分AZALINA=ON9

想換走人地張key card

唉屌偷牌撈奇蹟賊咁玩
係咁輸比快攻deck

你快d走依到我頂住

重未見有mage deck啱玩
中晒luna

巴打重有冇個任係到？

差一場上rank10

turn 3 開始先有威脅
但係對面已經鋪好場

2年冇玩， 而加玩返有要咩注意， 同有咩好玩 主玩法師。 打副本有咩用 係咪攞card。 打wild ranked有冇分別， 因為全部card都用唔到。

Tempo mage玩到
新果兩張加spell damage 同埋1費打3隻spell解場收頭好左

1.而家副本免費 打副本純粹貪好玩拎卡背+頂多得幾個卡包

2.無 不過主流都係標準多

拎定張credit card出蒞

其實我有陣時好唔明
成鳩日有人屌小d
但明明勝率同使用率都係術士第一...
之後又屌一街快攻聖
但明明聖誕使用率係由尾數上
其實係咩概核版印象做成d人有咁概錯覺？？

我都唔覺通街快攻聖 zoo同單賊就多
術同德都好多人屌

我唔係話單賊特別op
不過張333真係要改
基本上同無條件344一樣
冒險者都係得322啫

我覺得唔係太大問題
起碼唔可以t2 coin出黎同埋逼你t2要天生技

睇Dog玩apm牧真係一種享受,streamer係咪得佢玩得掂

新版都有隻344
手上有5費以上法術就得
但冇人用

雖然係幾好玩
但成日輸
本身aoe又弱真心難玩

打休閒少d zoo

想玩rank

純miracle law
落埋521

唯有係咁

想玩藍龍薩
不過都係fuck deck居多
6+1+1+1+1 四張1COST法術打哂先得侸28傷

落埋521 成日自己mossy都會踩埋自己

玩到燥，一起身玩單賊連輸兩場法術獵，仲要同一條友嚟，條仆街仲要瘋狂BM我

短命賤種韓國狗？？？

唔係，香港或者台灣

玩單賊抵比人BM喇(好似係)

單賊都抵？！
咁zoo lock同秘密法點算

燒線燒到盡

其實521係咩黎

舊玩家想回坑,
想問下如果抽60包應該買MYCARD幾點,太耐冇玩唔係好記得

mycard同nt 1:1 跟番game入面果個價錢就得
同埋因為而家每個卡包頭10包必有一傳
舊玩家課金既話最好未抽過既卡包每種課7包先
唔中就用coin保埋佢 有淨先再all in其中一種卡包

跟台幣$2090

不過有信用卡既話，最方便係裝手機版，係手機用google課

an/ios都有更新
ios重裝一次
終於唔洗等一大輪先入到GAME

出2隻煩 機械人

哇屌依個真心煩

如果用佢送果啲卡包抽過傳說
係咪已經用咗個10抽1傳

由frozen throne果個expansion開始先有頭10包保底
抽過傳說既話就已經用左

有左dr.5之後快攻難爬左好多

單賊 r5前幾好爬

7成deck都落

其實dr5係咩嚟

521出2隻聖盾嘲諷機械人

Hello hello

一個血騎就解全場啦

賊傳說法術應該合得過吧
odd可以收頭
其他 兔仔 蜘蛛又可以抽晒d牌

係咪你砌錯？
要落埋333同677兩張傳奇先玩倒喎
彈333上手變一費
6費就可以拉兩隻藍龍出嚟
至少射35血
未計手上元素減1費隻怪
仲有3費

仲有果隻6費殺哂2攻以下嘅中立怪
唔見521可以打得死人

佛陀獵好煩

岩岩玩偷牌龍牧打到佢投降
係咁偷佢d秘密

即係咩

秘密獵

有無deck參考下

普通aoe龍牧+2張3費偷牌+2張5費偷牌
有d野做一陣up

點解要叫佛陀獵

台灣人傳過黎
之前有個版本秘密聖好撚勁
d秘密成個頭都係佛陀咁
所以佢地咁叫佢

好似係係大陸叫法
當年叫"佛陀騎"

台仔叫開"秘密聖"多

原來係蝗語
根本聯想唔倒

諗住貼切d形容成頭秘密 原來我用錯咗

秘密聖年代唔係叫聖誕樹咩

係囉
佛乜鳩

r4輸到r5無星，玩乜都輸

見咁樣一係玩whizbang自己troll下開心下
一係轉下其他game先刷
明顯今日你不宜玩卡

衝wild rank

### Mechrattle
# Class: Hunter
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 1x (1) Candleshot
# 2x (1) Hunter's Mark
# 2x (1) Play Dead
# 2x (1) Tracking
# 2x (2) Fireworks Tech
# 2x (2) Loot Hoarder
# 1x (2) Prince Keleseth
# 2x (3) Devilsaur Egg
# 2x (3) Spider Bomb
# 1x (3) Stitched Tracker
# 2x (3) Terrorscale Stalker
# 2x (4) Flanking Strike
# 1x (4) Houndmaster Shaw
# 2x (5) Carnivorous Cube
# 1x (5) Giggling Inventor
# 1x (5) Zilliax
# 1x (6) Deathstalker Rexxar
# 2x (6) Mechanical Whelp
# 1x (6) Mossy Horror
#
AAECAR8I080ChtMCnOIC4eMCy+wCgPMC4vgCoIADC40B+wGXCKvCAtjCApzNAt3SAovhAu/1ArT2Arn4AgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
點睇
岩岩thijshs用差唔多

屌
隻# 1x (2) Prince Keleseth唔work

聖誕樹係鬼佬個邊叫

大陸仔d名係咁
好撚難估
好似宇宙術你就咁睇字面你估唔估到咩黎？？

當年聖誕樹都算係數一數二嘅cancer deck

果個版本真係阿豬阿狗都上到傳說

拎番副西瓜術出黎玩 連勝緊比個咁既單數戰斷左

見ptt個台仔話法術獵勁上到傳，仆街下下法術石下下沉底，由rk3噴到落r5

前面太長 直接跳去開卡包果turn

AFK到新包開每日放工玩2個鐘 今晚完事
好多藍龍/換DECK德幫手混亂對手

查殺德
Deck list

呢個版好無聊
暫時未睇到有咩有趣既地方
搞咁多
最後都係玩舊Deck 改1－2張上傳
睇黎要起馬等多一個月
等人研究多D Deck出黎 先會變得有趣

DR.5

藍龍系統快左易做左都幾好

而家係咪無玩鋪場嘅空間
舊時玩土豪戰/德幾開心
出左宇宙系列個時就無玩
諗緊好唔好入錢回鍋
見到單數騎呢類真係有啲驚
俾多30血我都捱唔到後期

宇宙系列又乜嚟
點解搞到我好似新手咁咩TERMS都唔識

無重覆牌就回滿血個張
唔記得叫乜名

關宇宙乜鳩事
咩語言會譯到出黎？

牌庫好似宇宙咁大

Ok 我講錯

zoo真係on9

又黎arena brawl
悶唔悶d

大家諗住用咩DECK玩亂鬥 會唔會周街都ZOO術

玩左幾日
R5以上已經冇咩見人用otk deck
啲人針得太緊要
慢就646或者惡魔計劃
快就治癒術單賊衝爆你

單賊呢版好勁
對親都輸多
佢怪唔多aoe對佢效果不大
有衝峰冷血又有4血嘅怪
上毒刀比佢砍兩下痛到仆街
放怪擋又比食人花殺
加埋張傳奇法術收頭

最多人用otk係r5果個位
好多人岩岩上左去就開始亂黎

單賊我覺得除左單聖同控戰之外都可以打
不過唔知點解我玩5場可以有3場起手9/7/8

我用控戰都連輸幾場比單賊
一唔順手解唔倒場就仆街
對面cost低就好易每局都跟curve出
T3放低344，戰士嚟都幾難解
對著一兩隻高攻怪毆鬥都冇咩效

你係普通控戰定單數戰
單數果種會輸應該淨係T3解唔到隻暴徒比佢滾落去先輸
其他情況都幾穩陣下

我用普通控
叠得2甲
有斬殺同4費旋風刀
但對單冇大幫助

亞服80互換
manop#3756

CLS遊戲 比假希望佢, 浪費我時間

亂鬥勁多control lock

到底9粒水晶個陣用Coin 再用戰士張1 cost discover 機械 會唔會攞曬3張

大家討論下亂鬥邊隻職比較有優勢

術

咪同rank一樣

唔會，德9費加一水晶都一樣唔會觸發個效果，唔知算唔算bug

丟鳩人牌warlock
8-2緊
輸左一場死聲獵 一場唔記得

如果用果陣唔係10粒滿水晶觸唔觸發到

多唔多內戰

點解睇人玩秘密獵好勁
但自己玩張變身一沉底就輸硬 啲control好醒唔開我秘密 我又無乜手下

10-2收工

比單數賊埋單

想問下死聲獵要點樣counter

尋晚TVB新聞有講爐石 kin哥上左電視

清曬d 死聲佢

單賊除左橙spell同hello hello 仲有咩新卡必落？

亂鬥好多傻仔以為贏硬就開始BM
次次都反殺到

快攻

今次亂鬥入場好似平好多？ 打完送啲咩 我4-1 味打完 我用單賊

同競技場相應獎勵一樣

咁都好似幾抵玩

10-2收工
輸三場偶薩

巴打用咩deck

死聲獵

用號召獵得唔得？
我用緊一套唔落蛋
落654同733

暫時4-1 對面單賊/控術都照屌打

想知下版黎緊退場係咪ungoro同frozen throne

再下版先退 19年4月
退ungoro, frozen throne同埋kobold

ungoro frozen throne & kobold

好
諗住合kobold個張中立5/4/4 epic玩德

天梯好多控制 用咩counter好

otk

單數賊打zoo比人撚到傻
Rank輸到1-5 就棄左
用返odd paladin同藍龍德即刻上返

玩野豬otk牧
勁燒腦

打單控戰
我放完個奴隸礦工佢就投
但我唔係SHUDDERWOCK SHAMAN

想15去5而家最快係玩邊副deck

點解啲人話單賊係宜家meta好高勝率
真心唔識用
新卡加左張傳法同哈哈笑？

唔改版 用舊卡組加1－2 張新牌先最強
依家新卡組 D人都仲試緊
相反舊卡組 完整度比較高
想衝Rank 用住舊卡組就岩
要玩新Deck 就等一等啦

隻myra's 唔會出到
因為到turn 5 如果你都冇怪係場上 輸梗
玩唔到咁耐

我而家都係舊卡加521真係已經夠打

亂鬥zoo9勝

有冇人已經想拆咗whizbang佢

想問有無tg gp

咁我合張哈哈笑玩下

抽咪得
又唔係難中

呢排咁多otk 玩國王勝率勁高

爐石抽卡真係算佛心

pay to win

想問新dr boom評價
用落唔太順手
主要係隨機技能同落場完全影響唔到場面

玩緊炸彈獵

想知聖騎把6/4/3武buff咗落合體機械人到再合體
個傳說spell復活會唔會有埋個buff?

200包基本都齊卡, 唔齊解埋每日任換包一定趕到係下個expansion之前齊
如果你一路有玩開, 解埋以前過期既卡仲少d都得

我開200包都仲係有幾張史詩係一張都冇
傳說更加係差～10張

屌，zoo幾撚時死

等下個expansion 用whizbang 可以早啲試啲新卡

no

咁慘.

改左唔會中重覆傳說之後真係易抽左好多

ZOO最大問題係上限極高之餘
下限唔會低得去邊 正正常常咁打都贏到好多deck
起手靚既就算優勢match up都唔夠佢打

一早應該咁改啦 而家平民要儲齊卡真係易好多

對老手黎講keep住玩真係唔難追meta
係新手或者回鍋仲係好難搞 每種卡包10包果個優惠包應該常駐比新玩家

老手200包真係咩都齊, 仲可以解埋之前退環境既卡
4個月課一次金既game

丟鳩人牌術 DAY2
第2場就比中速聖制裁

對住啲術落646同埋2張惡魔計劃
心諗洗唔洗
另外竟然見返送禮術
係咪真係咁憎combo deck？

諗住新season開始爬返rank
由rank24開始
9成都快攻deck cls
我玩zoo果陣又唔夠順
嬲嬲地拎返副改良下既西瓜術出黎counter班快攻狗

惡魔計劃直接贏某d match up喎
有帶食惡魔仲可以比隻惡魔對面唔驚無野食
646而家我覺得唔係咁緊要

所以我覺得一張牌就hard counter唔係咁健康
令個meta少左好多唔同deck
得返快攻同控術

睇下otk果面有無sense防惡魔計劃
好似以前防2/2/6老鼠咁
而家個meta都好多反控同其他控制deck

得4win
有人專整d counter zoo deck玩
e.g.even paladin

其實冇得防
都係睇彩數
好多otk士旦少一隻怪都唔得
惡魔計劃留到大後期出差唔多中硬

依類型卡真係兩睇 爐石之前都話唔會出破壞對面手牌既卡
以前無反制手段果陣又有人話otk淨係自己玩自己無得阻
而家otk應該係得機蘇系列完全無得防
其他都可以扣多d垃圾怪係度降低變中既機率

超戴薩又幾勁 對zoo對控制deck都贏到

NO OTK
NO 破壞手牌 牌庫

ONLY生物交換

傳奇女巫係咪必要？
差呢隻唔係好想合

見佢最勁果下
係超戴彈啲衝刺sparks出嚟
全部食圖騰加2攻瘋狂解場

我果副得3張傳說 雖然都係抄番黎
不過對薩滿有愛會覺得好好玩

有無人有玩兔兔賊

咁唔同我講果副
果套玩中速舖場

識玩一定係惡毒德上分
基本上對面一定默認你係藍龍/換deck 既combo deck 頂盡token
換牌唔會防前期

zoo: 理撚得你咩德

兔兔好玩但係太睇右手
前面好易爆炸

其實依家都好少見combo deck
太多hard counter令佢地即投
打嚟打去得單賊, zoo, 控術,
之後就係單聖, 死獵

兔對控係咪優勢？
因為對面後期清唔倒？

對控制算係開幾大
中間無左既血都可以用機械合兔仔傳吸番
但係對otk人地一定快過你種副兔
對快攻就睇對面卡手多過右手

但你見親德都係默認呢幾副黎換起手
因為大家都覺得自己有hard counter就唔驚佢地 一爆到佢key牌就贏
咁先偷到雞

DOG用緊Whizbang打亂鬥

10-2
NOW用緊號召德

Zoo咁多變種其實最難應付係邊一副

我見黎見去都係嗰副
zoo 同單數賊都係順起上黎你做咩都無用

12-2
DOG

單數賊順極都有個譜
zoo可以親王+buff小鬼 t1補血加兩隻3/3

點組？

上面post左

用返西瓜counter單聖同zoo有無得諗

322 分身小鬼？

係 或者423分身果隻

死聲獵會唔會穩啲？zoo抽唔到親王其實有唔少aoe 一鋪清袋

aoe咪再鋪過

勁on9
親王同右手+2+2
3費兩隻55
點解？

我見過有人可以順到t2親王
t3右手小鬼 t4右手4/2/3
唔知有咩好講

T2已經三四隻怪
除左術邊度有2費AoE 係清倒？
到T3-4啲3血怪出嚟
你2傷AoE又係清唔哂
佢放低112再333回滿你就含

我對過一場
T1 出132>COIN>121回血>333X2
T1就4隻野喺場

我秒右下角

琴日打個秘密法 雙龍鰻雙飛彈
我任務牧都超順t5解完 對面無曬手牌我得翻5血
點知最後比佢top deck fireball

有無人有玩機械聖 尋晚睇savjz幾正

Zoo點順手都打唔贏德

我地係咪玩緊唔同game
調番轉要德好順先擋得住zoo喎

可能講緊token ，又6費城牆又buff

第一 zoo本身已經好難唔順
第二 德抽唔到成長/滋補打快攻已經輸9成

德仲跳緊費個頭都就黎爆開
我藍龍德有tc130打zoo都係唔好打

而家就算出到6費嘲諷都未必穩 而家好多deck帶3費血攻掉轉嗰張

我玩token遇到zoo 2張6費一唔見就投得 點頂呀 6費前已經俾佢鋪哂成場3攻以上既怪

就算成長加滋補齊哂都好容易卡手 打快攻頭幾turn抽中樹人 咆哮嗰啲你唔仆街

我真係勁憎tc130 我差唔多每次偷都係偷到最廢嗰隻
完全無試過靠tc130逆轉 真係唔係幾明點解咁多人落
Btw ching有無落lich king 感覺成日抽到啲廢卡又出唔到 之後卡住手牌出唔到ui
優點就抽到2費打5斬殺再高啲

tc130我都淨係落一張 拖隻最廢都叫個場面可以穩番少少既
lich king我有放 果堆卡入面係5同6兩張廢
其他都唔會完全無用 我試過拎魔免果張
空場藍龍對面解唔到 下turn4/3/4+魔免

我有落傳武 所以張武器都出唔到

講開張一費法術咩時候用最好

一街都係zoo術

今次個adventure好似幾好玩

邊張1費法術?

Sorry 冇講清楚， zoolock 張1費傳說

有新意
唔似之前兩個都係隨機PICK牌

冇手牌咪用囉

隻game 都on撚79
任務戰r15都連輸5場

玩野豬otk牧先黎成堆zoo同hunter
要擺aoe龍入去清

有咩獎勵??
又係三個卡包???

藍龍德真係好難玩

t1
死聲獵 奇數賊 藍龍德 偶數薩 token德 奇數聖 法術獵 zoo術

呢度求其揀副抄啦,紅字幾副都唔貴

堆甲抽牌等藍龍上手
難玩係邊

法術掉多左唔夠傷
比人爆武品,變走藍龍,,,,,,,

爆武變惡魔係比人食住，關難玩咩事
你目的就係唔死抽到2張key卡做輸出，無咩嘢要諗

不過唔夠傷抵你輸

未改版我任務戰勝率高過奇數賊奇數聖

感覺上 拎走紅龍 同 巫妖
換國王同733
玩國王藍龍德比較有趣

even warlock都係T1
8000塵有找 唔算貴掛

新手路過 冇玩過，用mac玩

亞服80金互換 OTDog#4595

唔貨你估計玩大半年解任同競技場先有塵玩天梯

但課左唔代表快左好多 都唔建議你哩個時候課 有心機每日開下玩下先

r5後其實咩deck好升d

zoo 單賊 雙術 蛋獵

Ballll# 3396 80金 互射

見到d rng玩家真係想喊, 用單賊差一下打爆
點知用術士卡變走左我張炸雞勇士做惡魔係到"玩得不錯"

之前有巴打問大約幾多包可以齊一個expansion
由爆爆開始課左140包+埋每日解任金都買哂爆爆
而家差10張legend 14張rare
一個expansion估計200包到加埋每日任就齊

唔抽齊啦 垃圾傳
根本食之無味 棄之可惜
140包 再加多餘塵合要用個幾張就算

兔兔賊真係好好玩
雖然成日比快攻直接打爆

任務賊又回歸...
係咪要nerf到3/3先夠

專玩一個職其實都唔係要用好多塵

平都六七千塵啦

轉下meta又可能多counter難爬梯

怕轉Meta 多Counter
比較推薦合德既牌
因為德 只要一日 成長滋補係到
都唔會廢到爬唔到梯
以前到依家德好似都未試過廢到爬唔到梯
反而其他職就有時會好強 有時會廢到爬唔到
所以有人會講
當你諗唔到用乜爬 就投靠大自然

我都後悔冇玩德 但已經無塵了
但玩德儲成萬塵仲耐 當初就係忍唔住合左其他

節奏法好勁 點解個個起手有龍蟃 出乜解乜又比人狂打面

機械克蘇恩師牧師開始多人玩

whizbang好撚好玩痴線,棄玩5個月
之後抽晒中咗隻,而家又有返打機樂趣

原來今日打香港個音樂電競節 線上賽

冠 1萬HKD
亞 6000HKD
季 2000HKD

嘩屌 原來打瑞士制
比賽以征服制進行，初賽採用BO5(4BAN1)7輪瑞士制。

電影好似絕晒跡 單數戰係咪要挖起

仲有冇?

亞服80金互換～Chaos#3998 已online 等

有咩戰士deck好玩？

而家牧師解任可以用咩牌組

野豬牧

終於上到傳說
死聲獵

些牙下用咩deck

### Deathrattle.
# Class: Hunter
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Candleshot
# 2x (1) Hunter's Mark
# 2x (1) Play Dead
# 2x (1) Tracking
# 1x (2) Prince Keleseth
# 2x (3) Devilsaur Egg
# 1x (3) Gluttonous Ooze
# 2x (3) Spider Bomb
# 2x (3) Terrorscale Stalker
# 2x (4) Flanking Strike
# 1x (4) Houndmaster Shaw
# 2x (5) Carnivorous Cube
# 2x (5) Giggling Inventor
# 2x (5) Witchwood Grizzly
# 1x (6) Deathstalker Rexxar
# 1x (6) Mossy Horror
# 1x (6) Savannah Highmane
# 1x (8) Kathrena Winterwisp
# 1x (9) King Krush
#
AAECAR8I+AjtCdPFAobTApziArbqAsvsAoDzAguNAZcIq8IC2MICnM0C3dICi+EC4eMC8vECufgC4vgCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

今日用單賊上到r2，再用野豬跌返r5

可唔可以以分享下副deck

### 13579
# 職業：盜賊
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 冷血
# 2x (1) 凶暴鼴鼠
# 2x (1) 南海水手
# 2x (1) 致命毒藥
# 2x (1) 螢火
# 2x (1) 銀白侍從
# 2x (3) 兇惡幼雛
# 2x (3) 嘍囉幫暴徒
# 1x (3) 血騎士
# 1x (3) 軍情七處密探
# 1x (3) 鐵喙貓頭鷹
# 2x (3) 閃現狐
# 1x (5) 惡棘屠殺者
# 1x (5) 炸雞勇者
# 2x (5) 真菌術師
# 2x (5) 科科笑的發明家
# 1x (5) 麥菈的不穩定元素
# 1x (5) 麥菈‧腐泉
# 1x (9) 食月巨蟒巴庫
#
AAECAYO6AgiiAq8E8wXdCIHCAp74Ap/4Auf6AguMAssD1AX1BZ/CAuvCAtHhAovlAqbvAsf4AuL4AgA=
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

野豬對快攻好難玩

打zoo 100%輸！

我溝埋aoe龍同任務落去玩
抽到433龍既話都ok既
不過好多時都係比人打爆頭

fun deck裏面最勁，算係咁㗎啦！

牧師今季真係收皮

麥菈‧腐泉係想抽中啲咩/有咩用

次次出完張野多數輸

我拎走1 cube 1candleshot
換2張放狗入去抗快攻

順手好多

改版之後都係無咩牌組夠單賊咁穩陣

唔改版
舊牌組加兩張新牌
就係穩

單卡賊真係好穩
好多張都可以做起手牌, 唯一比較關鍵就係有無5 2/2 +2/2果張+炸雞方便一下打穿

Ballll #3396 80金互射

抽死咗都仲會有生物係場上嘅死聲

亞服？換左未？

威茲邦連續三場控制法

邊套勝率最高

未呀

我r10-5就覺得咆哮德
但zoo爬得最快。咆哮搞好耐

gwa#3951 80金互換 台服

FunkyMonk #32908 80金 亞服

死聲獵r25>r5 80%，r5到傳成日換deck唔太清楚，但用返副舊token就5連中

加左你

啱啱打大亂鬥遇到，死聲3揀1，點揀好

咩名 無

點解王禍咁撚煩

FunkyMonk #32908

亞服互射80
#3239
留左你id再加我

有冇巴打

Ballll #3396

放綠皮好咩

巴打係咪到

Ys 見唔到你

亞服80金互換
Andy #32908

等等
打緊大亂鬥

你試下加我

好用呀 ，有即時效果，個人覺得仲勁過5 5/5龍

波巴打加唔加到我

而家好似連555龍都唔入

大誰教會偷kingsbane會拎埋stat
是否ON9

80金互換
#3239
亞服

巴打換左未？

80金互換亞服～已在線～Chaos#3998

我未換丫～沒名打個冧巴就add到？or你加我

我試下加你

唔見有～

自己諗既deck 100%贏防戰藍龍德 98%贏所有中速後期牌組
4/3/4傳+嘲諷蜘蛛係手 就唔怕變羊/蛙

岩岩上傳說 r3 0星 開始記錄戰績

用緊套有落924摷瞓覺龍
但會輸比combo deck
機神，國王，控術呢啲唔夠打

冇

台灣yahoo個第二屆名人爬RANK比賽就黎完
係個on9賽制下
無得好似上屆咁用一副deck(cubelock)打到尾
得一隊R1 其他兩隊R4R5

80金互換 亞服 #41801

其實好難又唔齊卡開包又有限

shaman係咪已經玩完

鋪場係咪無得玩

有無任務術玩

偶數影薩仲係好勁

藍龍賊唔錯唔錯

我玩親影薩都輸獵人

521 個呵呵笑都唔知邊個傻閪諗出黎
快攻配合依張根本就玩撚
清又難清 又阻住人後期反打頭 又配合機械合體
我真係屌你老母呀

終於出左賽程時間

8月22日 22:00 中國VS台灣
8月24日 09:00 香港VS泰國

韓仔果副 好難玩 好講運

要抽齊COMBO其實好難 仲要有控術嘅存在

80金互換 #3396

一張627踩爆哂

如果合得一套 單戰好定控術好？ 卡r2 用zoo已經被人係咁counter

爆爆個副本幾時出

機械克蘇恩牧師 有咩卡組係專對付佢, 淨係想殺呢副deck既人

控術 變惡魔

收到, 一陣返去殺牧師

2張223爆deck頂
2張變惡魔
用鳩玩都贏

搭單一問 控術冇琳恩玩唔玩到

22號

琳恩都唔係必需
真係要果陣咪相信你隻314會discover到

其實唔難
賊抽牌好快
副deck冇咩怪
432已經可以抽哂key怪上手
打過對面T7完combo

屌果陣唔諗下落返咩去應對？
已經好多人用627同血騎食聖盾
輸比機神藍龍
都識用646同變惡魔啦
屌有鬼用

有無list

而且對付大部分控制都91開 除左惡魔研究計畫

冇玩2個月
冇新包
D新包勁唔勁

又要清任 習慣儲晒3先解 到時又會俾佢爆我任

其實牧師機械克穌恩最後個combo次序原理係咁

好彩你提一提

玩野豬好過啦
平d又好玩d

其實果2張扣自己minion 5血係一齊爆定點
因為佢最後果個combo我就咁睇畫面都睇唔到個次序

一齊爆
好似係

如果一齊爆, 張c'thun落左場, 但同時會轟死埋5 4/6果張, 點解張c'thun會爆埋
我就咁睇畫面真係唔明, 雖然唔明都係咁玩

唔知喎咁
我玩野豬多
機神唔識玩
成日死

今日試下野豬先.

控制戰世界第一

成日俾otk屈死

都係機神克蘇恩，國王同野豬，其他還好
最主要係打快攻望住佢幾無力果下好爽

有無人仲未合新卡 除左威茲邦

等佢出埋副本先合

合左張術士傳說法術玩zoo

呢張係勁
但暫時好似仲未彈出類似單/雙數呢啲必合卡

基本上玩機械都要合張中立5費傳

新手求問
課左新手包ONLY 之後應該唔會課(希望忍到 )
想賣左幾張傳說去砌套1500塵左右既DECK
ZOO術係咪最好選擇?有冇其他抵玩推介?

雙子單野我都未驚完

無親王 無收藏器 好難打

性價比最高我諗係中速獵 2500塵左右

機械5費睇落已經係最穩陣
好多deck都落

玩zoo連5都上唔到 係咪我問題？

zoo術啦
之後想玩下控制某d牌都用得返

用黎玩任術

以我理解係死個次序會跟落場次序
最先落棺材，佢死先就拉左機神落黎先
之後就到兩隻肥仔爆

係, 原來係計落場次序, 一時唔記得左

雙子勁喎
一路用到尾

同問

係

渣ga

暫時睇落機械同c'thun卡系好似，
玩c'thun要合雙子，玩機械要合中立傳，
問題係機械卡系除左戰士之外，其他職都唔係好勁，所以我都係觀望吓先

434傳 有機會畀張4mana +6armor&recruit 拉出嚟
所以我唔想落張法術
但唔落就唔抗快攻

所以都係玩返955拉924嗰種
但壞處係要落spreading plague抗快
冇得玩多幾次蜘蛛

玩taunt druid, heal zoo, 死聲獵喺rank6徘徊
最後用spiteful druid上rank 5
套spiteful都冇咩新牌 落咗新434傳
可以copy 親王, 423, spiteful, lich king

R1<->R2不斷loop,聽日先再爬過

我既玩法係只要唔係快攻就起手必留 打快攻拉到出黎都冇乜所謂 反正死頂到t9t10就起到牆

有咩可以屌打zoo同單賊？
用控戰都係咁輸
T3成日得苦痛同5甲
tempo太弱

屌，改版頭幾日睇完kripp玩mech聖
本身又抽到聖7法張傳法
冇咩點諗就合左

咁唔差在合埋爆爆博士玩戰士啦

單聖掛

單聖對zoo,單賊應該6:4左右,尤其依家zoo冇人放5/4/5

雙子NERF過啲咩?好似好大件事咁 果時未回巢

無NERF
係改版前鳩吹必合
改版後得德同戰玩得過(c'thun德仲要係改版玩左一陣就收皮)
c'thun戰都算得可以拎去比賽

無Nerf過
係個陣岩岩大改版 轉年
個個都唔知玩乜Deck好
見人玩克蘇因系列既牌 又打到好前咁
之後成村人走去合雙子皇帝
結果發現唔係克蘇因系列強
而係其他牌未成型
當其他牌成型之後 就發現克蘇因系列都唔係好強
跟住就無乜人玩克蘇因系列牌
雙子皇帝自然就變左做廢牌

簡單啲講就係雷聲大雨點超小，
同類型嘅騙案仲有瓦里安，聖騎dk

用超載薩r10爬到r5
成日勸退人感覺好爽

因為評卡多數係睇單卡強度
實卡未出 未試真係好難會知真係強唔強
而且環境都好影響
所以有時評卡唔準 都唔可以怪人
例如西瓜術入面D牌 個陣比人評
都無好高評價
但當有人研究左成套西瓜術
所有牌合埋一齊勁到痴線就係咁解
岩岩改版走去合卡 真係好唔明智
有錢有塵例外

瓦里安都叫做有tempo戰威過一陣

雙聖除左隻雙數傳有冇邊隻傳要特登合出黎

特登合出黎係指新卡?

德副艾維娜+全場打7點好屈，加跳費

可以點counter?

不求打贏其他，只求針死呢副，可以點組？？

利申，wild 個邊

當時既新卡

玩warlock放齊2/2/6老鼠 惡魔研究計劃 3/3/6棄牌狗+不懷好意combo

打7點個隻清場加打面集於一身，好噁心

試試佢

上網睇應該係講緊呢副

暫時見得最多都係上版啲deck咁

琴晚對過
我玩OTK德
我疊到3X甲20血
佢射唔穿我
俾我射死咗

今晚開副本?
英文官網寫21
中文寫22

80金互換亞服～chaos#3998 加左通知聲即刻上線～

時差?

其實國王德點打呀?
抽抽抽換牌

有D有藍龍 都唔知咩德

官方直播 太平洋時區 10AM (香港時間凌晨一點)

有無清有亞服$80 互射? Kratos#12738

ching 加咗你

已換左啦～sor

冇錯，仲要zoo，單賊，單聖冇改過卡咁滯
計落新卡暫時最實用嘅傳說，應該係術同賊法傳同隻中立機械，仲有冇其他？

仲有任賊 因為521 又彈番出黎
早兩日 歐亞服 都有好幾個人用任賊打到好前
無記錯有人係任賊打到＃2
藍龍德 偶術 死聲獵
全部都係舊牌 塞2-3張新牌

我覺得算係Fun卡嚟，實用程度麻麻

521
三隻44兩隻有盾

任賊係舊卡嚟，尋晚見stanislavcifka打到#2
所以結論係新卡傳說得啖笑，大家開舊卡包或者儲錢等下個版本仲好

睇唔到你後面個句最實用嘅傳說
我當然知係舊牌
我係想講無改過卡咁滯既Deck

德4費傳 其實可以合
呢張可以拎去玩藍龍德
但都係舊牌 加新卡

Rock#3262
亞服$80互射

我用雙數術
一張新牌都冇落
強度一樣咁勁
一樣咁岩打而家meta

真係抽舊卡好過
呢幾日都瘋狂合舊卡
親王 獵dk spiteful
仲想合賊dk同quest

安戈洛同狗頭人啲卡太強
對比起黑巫同爆爆

爆爆個卡包太廢
冇咩變化

出之前好多人話新卡勁

出左爆爆之後我第一張合嘅傳都係舊card

floop 囉

同埋521

個研究所有無話香港時間幾點開 想玩

無講
不過1點有個官方直播

你講呢堆卡強度超哂班，
一早就應該合啦
話說spiteful比人加左1費之後，
唔係沒落左咩？
又好似任賊咁返生呀?

加一費有得deck執
其實唔差

返生咗 加埋張434傳又可以變多隻大怪

靠佢上r5

可以加埋惡魔計劃入deck
將otk deck撚狗咁玩

我喺低rank，暫時都未遇到
另外我都有玩wild
單賊，雙薩，big priest依然用哂舊卡就稱霸天梯，係多左跳費德，不過都係用新版幾張紫卡
結論都係果句，唔好嘥錢抽新卡啦，買舊卡或者儲錢等下版

科科笑係咪太屈
好多舊牌組加左佢好似都勁左

Yes, 好屌打，舖場遇6cost 瘟疫又輸， 慢control又輸,

spiteful druid翻生
又要收埋副送禮術

要針對呢類combo deck真係得術士
226老鼠 223地精燒牌 2cost法術 demonic project

不過係個場面無乜細怪情況下 好難送禮combo+defile

Yes 德又唔會落怪， 術又難自己減cost，減得來佢都第10turn 出左combo

係咪一陣就有解謎玩？

即係邊張

druid 新傳 434 變成上一張出嘅怪

有冇巴打有雙術deck list

正
快攻中速control 都有用

可能下個patch會nerf
抽到唔好拆住

人地用zoo123費永遠順
我用zoo起手換完成手45費
每次舖完場對面top deck 解
rank15 都上唔到
轉deck 都係咁
同回鍋前之前一鳩樣

tom台個港仔真係好正

不過要知道台灣爐石圈先知講乜

比個死聲藍龍賊屈到仆街

畀佢chok到combo就冇計
唯有打快啲

有新嘢玩

可惜我玩控制法

求解有咩deck可以嬴到死聲獵

zoo正常可以屌打
單賊
taunt druid
其實獵冇想像中咁難打
我之前玩獵基本上好易卡手
但手順就zoo都有機會贏

same

我想問taunt druid洗唔洗入咩新卡 定係舊嗰套?thx

舊嗰套都有兩款
有款係靠955拉龍 呢款對獵好用啲
有款就靠西瓜 打快攻易收皮 但打control都幾好
都係舊卡 有啲落434傳

副本幾好玩

求解答 卡左20分鐘都過唔到

頂 擊殺實驗室第7關卡勁耐

多頭蛇嗰關點過？

有冇cap圖

手上仲有把得返1耐久死聲全埸扣1刀

諗下火占師係點trigger法

warlock 4末日 對面7隻taunt嗰關點搞

學到野 原來可以扣到去-1

我未落whirlwind嗰吓都唔知
以為打錯咗

屌終於過到
卡撚咗好耐

岩邊副用？

爆左生存個四關

望左hearthpwn先諗拆唔拆
除左wild未諗到有咩夾到

有D場上特效係未處理完咁多張卡效果都未叫真係死好似

其實好簡單 自己搞到複雜化

poison master pollark 7/9 好難 法力蟲+法傷果關
諗唔到

自己諗先好玩

爆機都係得個卡包
慢慢黎都得喇

卡背

好玩過上次個濕鳩monster Hunt

呢關我都卡左好耐

223
inner fire
circle
1+2+2+1

戰歌奴隸戰

諗錯左格離

爆左lethal果5關
基本上唔難
但好好玩

打打下斷線屌 打到鏡像最尾諗住打完訓

一揀副本就load 唔到，有error msg

你地用電腦玩？

Iphone 6點到而家都係旅店門口

#metoo
返工搭車仲諗住有得打

今朝起身開鮑嚇親

我連game都入唔到

我都入唔到
企咗喺門口

次次都係無法取得更新
請檢查網絡連線

屌你！

好多都用到喎
獵人 聖騎 戰士都有用佢
我專登合左
仲要未計遲下既patch好大機會配呢張萬能中立機械

入唔到game
係咪pc user先入到
我ios

打哂有咩

解題幾好玩,好過打Boss

Ios入到

解完晒有冇卡背送

ios仲未有到 係咪有更新

有

原來都幾難 正
順便可以介紹埋比d 冇玩開爐石既fd
puzzle lab 根本係轉數game
製作團隊好比心機 交足功課

呢關點過

自己搵

呢個好似係第一關 自膠

有冇人同我一樣玩唔到？

80金互射
Kratos#12738

變dk chok4隻馬

會唔夠位所以要法術殺自己隻1/3機械人

Add左

Sorry bro, 有人同我換咗

今次副本正

再推多次

今晚8點 中台大戰

我按左好多下之後就玩到

已經有全部答案抄

打到爆爆博士頂唔順
要抄答案了

推 仲未做 快加快射

呢d殘局係點諗出嚟架 每層最尾boos關一定卡到仆街 頭好痛 唔想再諗

打爆爆博士個4關仲死
唔睇答案唔得

真心幾有趣，好似介紹/重温緊一啲 combo

肥貓丸有份出題

試下先 但會唔會下次再入又要chok一次

今次副本真係好撚好玩

十點先岩
自膠

副本獎勵唔吸引 答案都懶得抄

得卡背？

係 你話送下爆爆戰士頭像就正啦

今次真係要比返個讚team 5
睇得出啲puzzle係有用心機度過 唔係hea貨

咁唔一定為獎勵先玩既

諗到頭都痛埋
送5個卡包都好啊

真係正，堅好玩
如果可以好似大亂鬥咁，每週推一個新殘局比大家解咁就正啦

Chinese Taipei 旗
但係寫就寫China vs Taiwan

80金互換
Ben#3639
亞服

shaxy輸兩場

5/2/1 CARRY

兩場都輸卡手

Tom解迷解超快，好癲

開中德牧傳說法術 睇落都唔似係有用嘅野

老手回歸 有一萬塵 主要玩 盜 法 術 戰 想問而家有咩毒瘤deck玩

Zoo術

呢個副本有助新手斬殺

奴隸戰lethal試左勁耐都係差1
最後要答案
好廢

單數賊

真係平得嚟又最勁
淨係合張單數傳奇就得

反了反了

asia 80互射
luckyken#3505

有幾可啲斬殺會咁複雜

牧師變左得返otk流

唔抄答案自己諗真係好有成功感

spiteful druid抗快掂唔掂
想砌黎玩但又怕打zoo 單賊呢d太劣勢

亂鬥包

其實真係會易中d架咩, 迷信定係真 (覺得2樣差唔多)

上星期個亂鬥包開左張金藍龍

zoo天糊就冇咩deck打到
spiteful抗快主要靠316 423
或者早期有親王buff到怪做trade
唔算冇得打 對面卡手都好有機會贏

d快攻係埋死哂? 特登合副單戰打20場得1場zoo 8成控法 一場打足30分鐘 好攰

我反而係見到勁多術賊

個twitch prime好似都無哂爐石卡送 諗緊好唔好cancel佢

單賊算唔算快攻先

其實邊幾副算最快

屌爆你老母

偶數術係唔係唔夠法師打？
打親都輸

難
我打親控法都要當自己快攻咁打
搏對面解唔到場
拖得愈耐愈難贏

我試過比人5turn完場

快攻法又係極難打
對面又多直傷又有法反

術輸9成
太多直接傷害
得隻444叫真係回4血
但火球冰球秘密都射左你十幾血

單戰到底點先打得蠃控法？ 佢準時dk係埋冇得打？
定轉任務戰好打d?

玩副本先知原來暗影打擊可以對角色用
一直以為只可以對手下用

太耐無用過張卡唔記得左
撞左幾次諗諗下覺得唔會無啦啦有張暗影打擊先醒起可以打頭

### 點解咁好用
# 職業：獵人
# 規則：標準
# 烏鴉年
#
# 2x (1) 射燭弓
# 2x (1) 獵人印記
# 2x (1) 螢火
# 2x (1) 裝死
# 2x (1) 追蹤
# 1x (2) 凱雷希斯親王
# 2x (3) 懼鱗潛獵者
# 2x (3) 焦油蠕行者
# 2x (3) 魔暴龍蛋
# 2x (4) 側翼攻擊
# 1x (4) 薩鋼囚奴
# 1x (4) 阿古斯防衛者
# 1x (4) 馴犬師肖爾
# 2x (5) 食肉立方怪
# 2x (5) 黑巫森林灰熊
# 1x (6) 『死屍獸王』雷克薩
# 2x (6) 長鬃草原獅
# 1x (8) 卡絲蕊娜‧冬幽
#
AAECAR8G+wWbywKG0wKc4gK26gKA8wIMjQGXCO0Jq8IC2MIC68ICysMCnM0C3dICi+EC4eMC8vECAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

唔知點呢套牌咁好用. . . 20上R3好易

冇乜zoo嘅話recruit Hunter係幾勁

搞到我想合dk
反觀新包冇合過傳說，淨係合左哈哈笑

卡左十幾次
次次差兩三滴血
先醒起張大背刺

合左副野豬牧同藍龍賊
上唔到rank

兩副都要一定既技術先玩得

我都卡左勁耐
從來未拎過張卡嚟打頭

8月24日 香港VS泰國

澳洲VS秘魯打完

終於到香港

Rank 無啦啦多左好多單賊 係咪因爲vicious syndicate 同tempo storm 個meta tier list

其實單聖都仲幾勁
今版落521同血騎食聖盾
有時3費把槌抽倒聖盾會好肥

2:2

玩十場有6場單賊
其實單賊對單賊係咪應該放多d嘲諷？

仲唔係運氣game咩
最尾個局

3:2 完

目前香港同台灣都3-1

巴西 烏克蘭 中國 4-0
Week 5 8月28日 16:00 - 8月31日 13:00

節奏法係咁架喇
T1 龍鰻 T2硬幣跳3/4/3 0cost法反

Feel到個秦國仔好想一拳打爆個mon

我都係啱啱合咗獵dk
冇dk差好遠
有時靠佢清場

亞服80金互解
Dader#3452

dk最勁係打控制 無限大怪
打快攻通常出法術石對面解唔到完場

快攻都係鬥手順嫁啫
落嘲諷反而減慢左副牌

玩左勁耐

同埋有d 已經係wild 卡

合咗quest rogue

quest rogue 又出返曬嚟
會唔會食第3次nerf

10包固定一金咁

雙數聖仲有冇人玩

如果可以好似candy crush咁有幾千關就好
好鐘意玩依個

請教一下
平民ZOO邊套好D?
第一套

第二套

下邊~1費法術OP

世界大賽week5
巴西vs中國
(兩邊都4-0)

剩低嘅4-0烏克蘭對台灣

香港vs瑞士

冇親王

講明平民

好平姐一隻傳說

琴晚玩Odd Rogue比個Odd Warrior屈左機

我估zoo都會

自己改咗少少副西瓜術，入咗兩張223同惡魔計劃
抗快之餘都頂到唔少1tko deck

回鍋玩家 用電腦玩就冇事
用iphone/ipad一登入完未load完就彈app
但唔登入玩教學又冇事
點解決

下

無親王可以用222buff demon

好多時成場打完都抽唔到親王
冇親王咪當自己場場臭手咁玩咪得囉

好撚悶

其實入左都無用
玩10場都抽唔中一場

冇見過hunter 同rogue 以外嘅deck

都幾多人玩單數聖

德同術都唔少喎

呢排多左人玩法術獵同埋秘密獵

#41818 Barbatos

80 gold trade

HSREPLAY好似死撚咗 入唔到

冇嘢了 又入得返

如果要做到 永遠揸meta deck
要咩卡有咩卡

平均每月要課幾多

最近冇game 好玩

課一次追齊卡之後keep住解日任
之後每次都pre-order 50包就夠

咁即係要錢多HKD

你而家係完全無卡?
係既話建議你直接買個齊而家meta卡既ac先

Game 都未 dl
清緊iphone storage

鋪場德好定係死聲獵好

如果要課既話真係答唔到你要幾多先可以齊卡
買ac既話見8591就大約都係2xxxhkd左右有個現時meta既ac
之後再每次pre-order 就1490nt

都常幾耐一次新pack
如果一個月一次pre order 又唔算貴

4個月先一次
最貴係你第一次要追哂咁多pack

試下啱唔啱玩先
n 年tbl電腦beta 版
玩落就咁pay 獸打 好悶

Diu
玩完新手教學
諗住開account
話我個email 已經用左
應該以前beta 開落
點知一login 又要我打多次新手教學

係咪揀錯server咋

應該個beta email 係係美服
啱啱𨍭左server 睇
係咪咩server 冇分別
我見Q & A 話都打到
同埋新ac 好似得1隻職？
我舊ac 有6個職

如果用死一副 其實唔洗課
通常t1都有快攻 又平

新ac要逐個職打旅店老闆(即係電腦)解鎖

只係要贏過個職，你打得贏真人都可以解到

ASIA 80金互換

想問而家法師同牧最勁係咩deck

牧最勁應該係機神

諗左勁耐都過唔到奴隸戰個關

Tempo mage, apm priest?

Apm priest都唔差

咁轉返asia ser,先

hello hello同呢張真係煩到顛

之後個關仲鳩

依家先合嘲諷德會唔會太遲

Quest Rogue又黎撚死控制

呢張 同 Zola 永遠都無限Value

你就算turn3鋪好場 都一野Vanish

唉 真係唔想再見到呢副Deck

priest個關卡卡地 之前個啲都係試兩三次就ok
priest 幾次都係差一兩下

AlkaSetzer#4126

亞服80金互換

牧最近有套機械心火 thijs玩到server頭十

啱啱合咗唔係好識玩

個rogue quest 改極都係咁勁
Blizz 係咪冇諗過原來有咁多方法同咁快完成到個quest

就算佢慢左 個效果都係咁勁

因為賊有多卡以好平既cost完成combo

除左打頭戰個類 基本上賊5turn後就可以逆轉

張1/3 lifesteal rush好似係為佢地而設咁

已加

打晒9職 lv10 之後要做啲咩

拎信用卡出蒞

拎都要拎得精明 冇理由全部買40 pack 架

Control 對佢
最煩係消失悶棍
佢做完任務
大家鬥用怪正面交鋒都有得打
呢兩張就變左出怪都冇用

咁全部120包

佢變左DK後

係咁521 然後Zola Shadowstep Vanish 232各種方法彈番上手 打鐵咩

好想互射

Barbatos #41818

80金互射

Hunterace 用任賊打到＃1 再加另一服前10

呢副牌依家真係T1

任賊整極都唔死

斬撚左張影舞者去
應該好啲

其實任賊 322先係最煩個張
變44之後 依家D人咪唔帶野豬
同你打鋪場
放隻521 後面放隻322
你無直傷殺322 同等輸無分別

zola? 定sonya 唔講名點知邊張

當然係講sonya
呢張牌係任賊體系太強
解任解太快 放係嘲後 你無直傷又係食得屎
Zola 無乜特別
但可以搭DK 打無限資源
狂打322出黎

影舞者冇乜機會俾人用直傷殺
出左黎之後，洗一輪怪，就彈返上手等下次機會
好少真係攤喺度俾人殺

無 天梯既牌你會知對面有乜牌
無直傷既職 你直接放Sonya 係場都無問題
今日打一場任賊內戰 我Sonya 係張燭元素後面
佢解唔到 之後就521 連發
雖然對面早解任過我 但一直解唔到Sonya就輸左比我

唔好咁啦 我想互射啊

想玩翻 有15000水晶 有冇毒瘤牌推介 最好唔洗開副本

亞服80金互換
Andy#32908

Quest rogue
毒瘤之最

搵唔到

halohalohalohalohalohalohalohalohalohalohalohalo

而家全部新卡都唔洗開副本
快攻就單賊 單聖 zoo

真係全部買哂

課到齊卡玩主流deck

Added

獵人張馴犬師合唔合得過

依家係咪無西瓜術呢支歌仔唱架啦
Contorl術又整唔整得過

真係煩到仆街

琴晚用Mech Hunter 炸到D hello hello 一仆一碌

我用緊西瓜術但入埋223同惡魔計劃，覺得ok

任賊同戰士點先贏到

戰士用任賊打爆佢啦
任賊用秘密法打爆
秘密法應該係唯一一套可以穩食
其他快攻 有機會出事 未去到好穩

Ching可唔可以睇下你副牌 我果副好似好失衡咁

覺得秘密法係博手順食任何deck
打過啲法冇T1龍蟃343冇秘密
就自己投降

太難贏到單數戰

無錯手順係強 但又未去到食到任何deck
因為你手順時 對面都可以手順

用緊機神戰卡R3-4

頭幾回
龍蟃係咁變大
再放低343
你出怪擋就被燒死
用法術清就被法反
都幾絕望
到你搶返場優已經10血
再比火球冰球收頭

咁起手當然強啦
但你咁順 對面都可以順
例如打王禍賊
你先手龍蟃 我後手上王禍上毒解你
下一turn開始上吸血 之後點都有辨法留刀係手
你就無得打啦
諗最順既case係無乜意思 因為順到咁既case唔多 根本紙上談兵
諗下點樣係正常手牌贏先係最重要
分對局優勢都係用正常牌序去考慮

# Class: Warlock
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 1x (1) Kobold Librarian
# 2x (1) Dark Pact
# 2x (2) Gnomeferatu
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Demonic Project
# 2x (2) Defile
# 2x (3) Stonehill Defender
# 1x (3) Gluttonous Ooze
# 1x (4) Spellbreaker
# 2x (4) Lesser Amethyst Spellstone
# 2x (4) Hellfire
# 1x (5) Skull of the Man'ari
# 1x (5) Faceless Manipulator
# 2x (5) Doomguard
# 1x (5) Carnivorous Cube
# 1x (6) Siphon Soul
# 2x (6) Possessed Lackey
# 2x (9) Voidlord
# 1x (10) Bloodreaver Gul'dan
#
AAECAf0GCJME8gXMCNPFAvLQApfTAovhAtvpAguKAfcEtgebwgLnywKuzQL40AKI0gL85QLo5wKAigMA
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Find this deck on

有冇邊副meta 課一pack 40包 就砌到

Zoolock 啦，窮人恩物

而家想合kingsbane rogue或者quest rogue, 邊副好用啲？

tempo mage 張新傳緊唔緊要

當然quest 啦
咁多高手用quest爬到咁前
呢副牌就知強啦

砍3/3啦啦屌

Thx 本身都想玩warlock

咁有冇土豪恩物

土豪? 去玩戰士

原來音競節比賽緊
唔係係twitch follow真係唔撚知

有shy

不過香港唔係有隊代表隊去左亞運咩
呢個時候打?

琴日入場睇街霸 個場地真係垃撚圾
入面無野食買 如果想睇哂成個比賽一係就捱餓
一係就出去食野但係要再買飛入場

坐係果度抬頭睇又勁辛苦

號召戰
落齊傳奇大怪
法術武器英雄卡都係傳奇

最貴都係2萬粉

賊嘅任務應該係我惟一一張合完又拆 拆完又合返嘅牌

我係拆完又抽 抽完又拆
係對上一次拆完仲未抽番

用兩萬塵玩死一幅牌，不如分散投資，玩多幾幅仲好啦

#3239
Whitesyn
亞服80金互射

已射

土豪就是
已經玩緊好多副牌
仲有幾萬塵未分解

0課玩齊deck其實唔難

依個目標太低 好多輕課甚至無課老屎忽都得
土豪係要起碼有一副全金卡既deck 唔計whizbang

6勝完有包咁既野

點解R25 對面啲卡都咁豪華

r25應該係耐無玩回鍋

呢版賊好多嘢玩
任賊，單賊，兔賊，皇禍，藍龍，死聲

隱職：戰士

老屎忽只清日任同拎每月獎勵卡背

單戰唔算好少

咁樣會係r20

我每日清都有幾個仲係R24

打電腦升lv10算

單戰好似多咗，係咪因爲1tko deck少見咗

月底d人想用快攻衝rank 單戰出曬嚟食快攻

牧師係咪隱中之隱

教你一招 睇對面card back
唔係basic就投 queue下場
慳返好多時間

打電腦少好多經

打電腦特登唔殺佢拖多d turn會多經好多

升10lv 都好快姐 好過我係咁輸真人

暫時睇呢patch 都冇乜op牌
要nerf我淨係想nerf任賊
最好nerf到永不超生

nerf埋521

521驚血騎呀
人地出到分分鐘就崩盤

r5以上超撚多otk德

仲有奇蹟賊

雙數聖呢

witchwood 收皮到而家都冇好轉

其實唔玩既職係咪冇必要升10 住
解左5個職
有啲悶
想快啲砌副主題deck

我都有副
用落發現超撚多單戰

好撚多單賊

課左40pack K of the FT
唔撚中Prince Keleseth

40packs就想中目標傳說,有2張已經算唔錯了

玩住副冇傳說lock 先
Btw有3

中咗啲咩傳

用落單戰就發現好多任賊/皇禍賊

手機有冇得排rarity?
中左又唔熟啲卡成日搵唔返

玩zoo有親王都要照落226老鼠同惡魔計劃打otk

可以喺搜尋到打 "新的" 就可以睇返岩岩抽既牌

咁如果已經唔係新的
係咪冇得用rarity 去 fifter

Sindragosa
Lilian Voss
Deathstalker Rexxar
Arfus

而家播緊台灣(3-1)vs烏克蘭(4-0)

香港今星期好似無直播

喺邊有得睇架？

咪又係官方台

BTW 台灣三場直贏

就咁search個rarity應該得
common(普通)/rare(精良)/epic(史詩)/legendary(傳說)

推，悶

淨係打競，輸多過贏

話咁快出埋飛機稿

台灣隊長羅杰 7-0！《爐石戰記》世界大賽橫掃烏克蘭晉 16 強
[url][/url]

新手留名
淨係玩緊zoolock 覺得好悶
有冇其他deck好玩
求推薦
唔該手足

### Mechrattle
# Class: Hunter
# Format: Standard
# Year of the Raven
#
# 2x (1) Candleshot
# 2x (1) Hunter's Mark
# 2x (1) Play Dead
# 2x (1) Tracking
# 2x (2) Fireworks Tech
# 2x (2) Loot Hoarder
# 2x (3) Devilsaur Egg
# 2x (3) Spider Bomb
# 1x (3) Stitched Tracker
# 2x (3) Terrorscale Stalker
# 2x (4) Flanking Strike
# 1x (4) Houndmaster Shaw
# 2x (5) Carnivorous Cube
# 1x (5) Giggling Inventor
# 1x (5) Zilliax
# 1x (6) Deathstalker Rexxar
# 2x (6) Mechanical Whelp
# 1x (6) Mossy Horror
#
AAECAR8G080ChtMCy+wCgPMC4vgCoIADDI0B+wGXCKvCAtjCApzNAt3SAovhAuHjAu/1ArT2Arn4AgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

冇玩兩年 最近玩返
炎魔龍女換返塵都只係砌到odd玩

傳說真係唔好亂拆

張莫利根博士有咩用

一啲啲啦

millhouse見一張拆一張

幾年無玩 有咩控制deck勁
利申有清場強迫症
以前玩牧一定兩痛兩死兩環兩入葬
有時落埋精神控制

大控法？

我鍾意嘲諷德

啱啱回鍋想砌副druid 睇meta係咪spiteful druid最好？

roger真的有點神

我覺得藍龍德最勁

唔係純控制

玩雙數術 用惡魔計劃變鳩對d藍龍紅龍真係好爽

個人認為藍龍嘲調最勁
token 國王次之

太多控術
等到你出左744或者紅龍先變惡魔
你贏嘅機會係零

獵人順到咁 之後藍龍德無ui無藍龍 完全唔明點贏

打控術既話紅龍都可以唔洗噴
留埋4/3/4 5/4/4同巫女王係手比對面變
咁都變中隻藍龍就由得佢

依家邊包非卡包抵玩
黑巫森林定爆爆計劃

得罪講句爆爆啲卡算廢
你一包都唔抽淨係用舊卡
再合三兩張新卡已經有meta deck

如果要課 應該要課邊一包
新手 課過40包冰封王座

爆爆實用卡真係唔多 抽黑巫好過

呢一刻係咪可以正式宣布爆爆唔值得all in

Agger 爆爆計劃d key card可以用合

爆撚左爆爆
新手1日 課撚左經典/冰封/爆爆 各40,

第一日就課咁多